許生你唔好叫許生/安仔喇, 叫鄭生啦

咁撚樣都原諒得, 執到啦你, 做男人做到你咁都算樣衰

樂壇天后做老婆
tvb 小花做sp
全世界男人既偶像啦

人生勝利組

偶像